頭先食飯見到對完美quality嘅肉肉腿...

對肉肉腿正到同真真有得比..
搞到我食飯嗰陣硬能到撲街...

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

男定女

女==

Cowgirl真真

希望無圖
如果唔係對樓主非常失望

睇完仲要影人相好似有啲過份囉

阿蛇早啲訓聽日養足精神開工🙏🏻

咁我冇令到你失望了

百事?

我屌你咩

咩叫撲街
我淨識仆街

腥港人定5毛
Btw不推文

老铁不好意思用习惯了..😅

做乜偷gup 我

你男仔黎==

死基佬

肉肉腳只服真真+奈子

第一次親眼睇到咁正嘅肉肉腳 睇到呆能左...

有冇咁多肉

奈子咁短 吊西就ok嘅

咪癲

moto

吊你個名西

你咁能串我勸你唔好上咁前線

#29 仆到爆肛

我21號清潔日都企幾前

咪色啦

自己人？我地收到order要支援你地

老豆搵仔見🙏

屌你老母含家產弱智垃圾社會敗類過街老鼠

巨龍穿越其雙腿之間

有需要時請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

屌你老母，垃圾post上熱門

善用不推文回覆

不推文呀

熱門

純文字討論區

樓主咪再開垃圾po推上熱門

膠post收皮啦屌你
幫手推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己
要做好自己要做嘅事

你條能樣上面唔用不推文回覆==